Apple Watch cellular deal or not deal？

狗沖咁屌
狗也不屌

hk got no cellular support yet.. deal mud 9

唔係話對張卡落去就用得咩

要電訊商support

隻錶要cellular做乜9？